新口號「香港再出發」、「我愛香港」

靈感來源
689
老懵懂
福建同胞

歡迎篤灰

民主建港

後面細細聲講聯盟